撘263沙田反屯門手足小心

屯門市廣場巴士站有好多popo
冇相 啊媽啱啱行過見到叫我話俾手足聽

屯市係總站
冇得走
手足最好早幾個站見冇popo就好落車

Push

Popo

唔好搭到總站

???總站西鐵站

推

V city starbucks 嗰邊對門已鎖
有防暴 有白車(唔知點解)
偷聽到V city 7仔班阿姐話會鎖 v city

較早時份有人影到

岩岩屯市h&m落閘收鋪 仲有屯市巴士站有狗車
我頭先就係屯市 已fc

對家改左玩法啦

HEA推拉幾個 放虎歸山再一網成擒

唔好再做灰姑娘 玩到咁夜啦好唔好阿!!!!!!!!!!!!

Push ar

睇錯左添
但屯市巴士站真係多popo

總之唔好喺屯市落

轉車站轉車

見到屯市巴士站有好多軍裝警

屯市有其他鋪頭都早收左 千其唔好係屯市落車
極度懷疑d狗想埋伏手足

1847 屯門美心皇宮外有狗

城隧都小心

屯市巴士站有好多軍裝警
唔好屯市落車啊
vcity 都唔好
見豐景園嗰啲站冇狗就好落車

推啊啊

推啊

屯門杯渡馬會門口都有狗

PUSH

小心

推 中途落

推！

注重! 交通資訊
#逃生路線
⚠️切勿乘搭以下路線，以下路線途經城隧
40X,43X,46X,47X,47A,48X,49X,73X,263,269D,278X

push

Tui

dhlm

push dhlm

push 希望d手足睇到個post!!

屯公轉車站轉其他線

豐景園冇狗就好落

屯市連舖頭都收緊 20分鐘前巴士總站有兩架以上狗車

啱 果度夜晚多人落街

早幾個站落車

豐景園 翠寧 唔知有無狗

721 831 新屋嶺

巴士差唔多架架都要城隧
咁班手足可以點 石門火炭?

屯門多狗，小心唔好入去

Alert

d租戶遲早全部唔租

留意啊

轉車站落過對搭對頭車 再搭其他線

棄gear！

屯門手足小心

想問揸車點樣入沙田 依家有冇封路

有幾架狗車

豐景園落車，果度四通八達
向前兆麟
向後龍門
向上友愛
向下南浪

這

賤狗，諗住捉人返屋企

係
MTR就放1，2個站畀大家上
當上咗MTR 就喺大站伏人/派卧底狗跟

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

幫推

好遠望過翠寧好似無狗
唔sure

呢兩日屯市同v city 唔洗做生意

pish

豐景園落車轉其他

七點個時杯渡樓下馬會有班狗

927遮打 929全球反chinazi遊行 10.1全民黑衣

剛經過，美心皇宮外有20幾隻狗

屯門轉車站一早set road block

推
嗰度仲要多人落樓行

推 屯門總站有防暴有旗手啦

屌啦 高調拉人 低調放人
製造白色恐怖 正一死垃圾

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
幫手share去twitter同reddit

2034馬安山有2架狗巴去緊沙田方向

Push「各有各做」可以升lv啦，各司其職
10月將會進入持久戰，多個人多雙手
不被捕之下，持續給予政府壓力

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•惡就割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@簡易Template@
每日任務：1. 幫襯良心商店2. 抵制送中商戶3. TVB、港鐵4. 十點咆哮5. 健身+運動6. 開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)
7. 冷處理負面post
每星期任務：1. 低消費，高儲蓄2. 教育家中兩老3. 去連儂牆
每月任務：1. 換美金，走資2. 搵多一個人參與3. 陪審員、派傳單、放映會4. 各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.22

屯門牛小心

推 有去打超夢夢嘅都見到

2035左右防暴喺公廁對出

租sell hk 同黨鐵商場既下場

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係
過去個兩個月正正常常係比應屆DSE同學仔溫書休息既
可惜呢個政府搞到大家奉獻左成個暑假，為左自己又好，為左將來又好，為左下一代又好

早前有見連登上有多個關於網上問功課谷既需求，有見及此就有呢個DSE支援服務。

事實上，免費網上問功課谷一直以唔張揚嘅方法存在。谷內有十多位Tutors (當中包括現職老師及名校畢業生在讀生)同DSE同學仔。形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。
一直隱姓埋名係為左保障學生安全。但見到需求增加，又多左好多不同既補習post。所以我地希望提供俾同學多一個安全安心既選擇。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

2043 西鐵站有警員戒備

市中心多撚到 巴士總站 公廁門口 噴水池

2054 屯市總站

市中心好撚多狗

Pish

杯渡橋底馬會有 5-6 隻防暴喱埋暗角埋伏！

屯門轉車站轉車啦

街坊有無嘢幫手？哨兵？

推！手足小心
驚嘅聯絡本人 可做家長

TG: free_hongkong_hk